有冇手畜睇KPOP個陣會閂埋房門唔比屋企人知

尤其係睇男IDOL個陣 驚比屋企人誤會係GAY

下==

娛台手足食韓燒都一個食
基本上你係間房睇咩都冇人會理

落樓下麥當勞睇 屋企無房

屋企冇寄錢比你生活架咩==

梗係開到大大聲輸出kpop革命啦

=,=

邊式自推？

吾緊要拉 反正自己一個住..

我成家訓劏房